肥媽啲預言 一日內中咗三個

打傳媒打傳媒打！

打議員打議員打！

打女仔打女仔打！

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

人地一日做三樣嘢
行動力幾高
而我地？
人地車尾燈都睇唔到

對唔住，我笑左。

藍絲學埋私了

麻包袋快啲定摺被軍快啲

神預言

死黑警打爛呢個家園

呀~~死黑警

BTW 不推文

打爛呢個家園

又唔做野
又唔讀書

黑警係我地仇人

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

黑警破壞香港法理

啊～死黑警

真。預言家 Maria

終於出現

全家仔女都喊

呀～ 死黑警